「打擦邊球」也不容 支聯會能過關嗎？ (香港這一天)

「打擦邊球」也不容 支聯會能過關嗎？
(香港這一天)
20201118

眾新聞
50.1K subscribers

前基本法委員會主任喬曉陽昨日說，中央過去對香港事情「一忍再忍」，現在「不能再忍」。近日，官媒批鬥售賣抗爭相關精品店Yellow Factory，「打擦邊球」也不能容忍，會放過支聯會嗎？楊健興分析事件，歡迎發表意見。